All Lives Can’t Matter until Black Lives Matter

黑人至上主義

不如轉做All Lives Doesn’t Matter only Black Lives Matter啦

左膠亡國，將來中共統治全世界，到時No lives matter

真定假，有冇改圖？

真圖

black lives better

句英文意思其實係「除非黑人生命被重視 否則我們無法認為所有生命被重視」
大意其實係咁
正番視聽先

收皮啦 亞洲人仲地底泥過黑人呀
仲有紅番呢 拉丁呢 黑人已經係美國第2高級啦仆街

Now that is racist.

正常
第二級平左權就到第三級

你講既即係叫香港窮人唔好咁多怨言 要睇下非洲d窮人點地底泥

如果你講歧視
亞洲人係美國受歧視的確唔做黑人小
但人地講緊係警察主觀認為黑人好危險所以要暴力對待既問題
亞洲人相反個stereotype 係比較廢所以警察一般冇對黑人咁暴力

仲有人地黑人歧視問題比亞洲歧視問題更受重視係因為黑人團結同埋敢出聲
亞洲人就多數覺得我賺到多錢就得
少d好似黑人咁為自己受到既歧視發聲

但人地講緊係警察主觀認為黑人好危險所以要暴力對待既問題
亞洲人相反個stereotype 係比較廢所以警察一般冇對黑人咁暴力

一隻手拍唔響

黑人危險係客觀事實嚟
比你一條友單拖入黑人社區定白人社區 邊個社區你會驚d

同埋黑人佢地只係爭取緊黑人特權
喺美國最歧視亞洲人嘅就係黑人呀 你覺得佢地真係想全部種族平權咩?

慘在佢地係想要特權 唔係要平權
黑人>白人>其他人種

咸尾頓呢條仆街咸家剷應該立即炒車死

Ok你話黑人比較危險都算有客觀事實根據
但警察真係有用過份武力對待黑人

第二點黑人爭取既係黑人同白人平權
為自己race爭取番好正常
亞洲人既權利主要都係要靠亞洲人自己爭取番

唔覺黑人比白人歧視亞洲人
兩者都會歧視亞洲人
但黑人性格係率直d 你係亞洲人就點都歧視你出面
白人就會睇錢份上同政治正確唔會做出面

調番轉講亞洲人都好歧視黑人
兩者算係互相歧視
亞洲人仲比黑人多一樣野就係會祟尚白人tim
你睇下亞洲d女

句嘢成個怨婦咁

佢哋嗌口係平權
但實際做出嚟係特權

點會唔知點解姐

你黑人平權受重視=其他人種都一定平到權？

把自己看得那麼高

先讓黑人富起來